{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 H9스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、追加費用が発生することがありますので、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペット同伴入室の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、損害賠償の責任が宿泊客にありますので、毀損や紛失に注意する必要があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイムで予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、ペンション期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動予約のキャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。 スパとジェットバスは無料で利用でき、スパが完備された客室は201、302、303、305、502です。 IPTVとWi-Fiは無料で提供されます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、2名基準で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンが発生します。 屋外バーベキュー場で利用でき、雨天時や冬季には利用できない場合があります。 現地決済のザイグルは1セット当たり20,000ウォンで、客室内でご利用いただけます。 駐車は可能で無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器、エレベーターが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、追加費用が発生することがありますので、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、損害賠償の責任が宿泊客にありますので、毀損や紛失に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイムで予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、ペンション期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動予約のキャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは無料で利用でき、スパが完備された客室は201、302、303、305、502です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、2名基準で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能時間や天候に制限はありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場で利用でき、雨天時や冬季には利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "現地決済のザイグルは利用できますか？",
            "answer": "現地決済のザイグルは1セット当たり20,000ウォンで、客室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能で無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器、エレベーターが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 852
    }
}